點樣可以由而家開始喺生活唔同方面杯葛黑警

1）偷食佢哋老婆
2) 唔俾任何警犬出席小學同學中學同學大學同學聚會
集思廣益